講下你BLACKLIST左咩公司

1. LG - 我屌你老母骨灰呀
2. 翠華 - 支那狗先食,仲上報話做番香港人生意
3. 太興 - 比佢MENU BLACKLIST左
4. 燉奶佬 - 代言人

美心 狗飯

lg

3

三叔

1. *** - 屌佢老母會爆炸
2. 3 - 用撚左 19 幾年越用越廢，成班 sales 都爛仔黎
3. 元氣 - 又貴又難食過爭鮮

和記我屌你老母呀

- Shamesung laptop
- Corsair mechanical keyboard
- Logitech mechanical keyboard
- 3
- MTR

mtr ... 你唔坐了？

Loreal其下品牌
Samsung
椰林閣

馬會

海洋公園
名創優品
優品360
Citibank
聖安娜
ubereats
EA
黑橘

1. 麥當勞
2. 所有保險公司

死雞harddisk
kingston所有產品
cctvb

TP link
華為
小米

爭鮮 做過壽司吧(卡布里)
名創優品
乜尻360
Garena

香港政府

我想問LG衰咩 個人好like v10 v20

大家樂
翠華
名創優品

搭緊巴士
寧願早一個鐘起身返工都唔會坐地鐵

美心集團
和黃集團

Samsung

有當過香港人係大咩，note7事件真係撚狗咁撚，雖然一早就blacklist咗佢

優品360

有幾閪，係度返過工就知

Sony android 機

散熱同個Ui 唔好再柒啲

名

lg whirpool
samsung 半blacklist

講埋原因

Ubisoft-賣半成品垃圾game

Loreal 旗下所有品牌 唔洗問點解
創興間至x重慶雞煲 班仆街呀姐未係未夠鐘我地又未食完就催埋單 仲要閪到仆街 態度差撚到

添好運

呀屌數漏左乜撚野垃圾名創優品
大陸野扮日本牌

1.Mastermind
sales串過馬撚

你係高登連登search 燒底板

roadshow 全體骨灰比狗屌

恆生

三聯
商務
中華

中聯辦

腥簡航空
腥簡express

做過其中一間,狗也不屌

但真係好抵 (有時）

貼過禮義廉poster嘅鋪頭

太古
人工福利仆街

三叔同3台
眾望所歸！

教左老母點買餸之後發現的 民 工 鴿 新
硬食鴿店

睇黎你真係食開屎，爭鮮又難食又唔新鮮

sony
油麻地彌敦道間譚仔

維他：冇系亞視凈系TVB落廣告 + 檸茶／豆奶變味
大快活：冇系亞視凈系TVB落廣告
淘大點心：冇系亞視凈系TVB落廣告
金寶湯：冇系亞視凈系TVB落廣告
海洋公園：冇系亞視凈系TVB落廣告
港產片：冇系亞視凈系TVB落廣告

法拉利
福臨門
IWC
各大地產商
賣到啲野咁貴
依世都唔幫襯
已 blacklist

系你老母

一定係譚仔, 狗先屌

名創優品
利東街 hei house 餐廳 狗都唔屌

兆萬入面所有放題
由其松本

大快活

聽聞優品360 即係價真棧

系你老母咩
字都唔識死返去高登啦

兩間野嚟喎

Smartone

翠華

香港寬頻: 頂佢 上網又廢，左CUT右CUT幾個月，搞到燥
名創優品: 份到自家品牌咁，咪又係抄返黎

渣打 垃撚圾客戶服務

滿屋
椰撚閣
元氣
ubisoft
動視

*** 狗也不屌
LG 比***好少少但冇分別
csl 一落月台就唔洗旨意上網

AIA

樓上燕窩,呢個世界無野食我都唔會去買佢d野

全世界Ban撚埋你就啱喇死肥閪

所有中央政府在港經營的公司

日立
冷氣一買就壞
等師傅兩個禮拜
換件再等一個月
個陣仲要係夏天

HSBC - 當散戶係狗
i-cable - 打風落雨無得睇 (村屋)
美心面包 - 一陣風
Spaghetti House - lunch 個意粉細到乜
HP 電腦 及 printer - 壞壞壞壞
惠而浦 - 壞壞壞壞

日立真係越來越廢

珍寶都係

Samsung
Lg
大家樂
惠康

HK airlines

下，
無澳牛？

所有韓國電子品牌
板長/板前

你係咪食野食慢得制

數年前未坐低已屌，認真頂唔住

利申由細食到大，可能大左唔屌得

Samsung : 爆炸
asus : 品質問題
城市網絡電腦系統有限公司 : 唔老實, 機箱壞夾硬話火牛壞, 仲想偷埋